Hij zei dat toen ik naar binnen ging texas en hij kroop terug om op het vlot te gaan en vond dat hij weg was bijna doodgegaan, omdat hij oordeelde dat het alles met hem was, hoe dan ook vast zijn; want als hij niet gered zou worden, zou hij verdrinken; en als hij wel gered werd, wie hem ook redde, stuurde hem terug naar huis om te worden de beloning, en dan zou Miss Watson hem zeker Zuiden verkopen.
